上水反水貨已獲發反對通知書

大家推俾d心大心細仲諗緊去唔去既人睇

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會

水貨客逼爆北區
下面呢10條仆街就係幫凶

請去上水嘅朋友每人print 50張
用3M super 77 / AA膠貼到成個上水都係
要佢地變過街老鼠！

推

13/7 我地聽日光復上水，14/7 後日一齊去沙田野餐。-警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權要求成立獨立調查委員會-大家繼續努力